澳洲旅遊簽證要早幾日攪？

我有兩個fds後日要去但而家先攪

好野吖 香港咁亂仲有心情去澳洲旅遊

搞左先，佢都好快批，你俾錢就得

你個fd去旅行關你咩事
唔識google？

即批

我上次去飛前10分鐘整
不過你都係早啲整好

thx